又一年喇，新年快樂呀

2018新年快樂呀
希望成個2018都無你嘅岀現，我做到放過自己啦
以後無我錫你，要照顧好自己

係咪無人得閒入嚟傾計架？個個都去晒街

Happy new year

仲記得以前每年都會同你講新年快樂，今年要狠心啲唔再講喇

一齊幾耐啊

我明啊 放手係最難做到

3年

忍住，新一年第一日唔想喊

我放唔到手啊
曾經有一段時間好想分
不過真係愛得好深
一齊到依家 7年啦
唉

佢做咗啲咩令你好想分？

明明性格真係唔夾
但我真係好鐘意佢

有時候分唔清係鐘意定習慣

已經忘記單身係點過

咁佢態度係咪積極先？
係你唔夠勇感面對單身生活

性格唔夾
我鐘意搵朋友打下機食下飯
但同佢一齊 我嘅世界只可以得佢一個

有時連屋企人叫食飯都唔俾去
好想俾啲時間孝順下老母

積極啊 不過每個人對其他人好嘅方法都唔同
佢覺得我同佢一齊嘅時間愈多愈好
我只係想有返啲自己嘅時間

嘩好似好誇張咁
有冇同佢講過你嘅諗法？係咪佢以前俾人背叛過所以變到咁chur?定係趕結婚
我覺得連同屋企人食飯都唔肯係有啲過份

初戀黎架大家都係 唔趕結 仲後生